大家千祈唔好返康德思宴會部炒散

西人工，西同事，重點係有班西經理，佢地請唔到人真係應該，當正班炒散係狗咁撚，返左一日即刻quit

康德思宴會部四眼經理，西到極點，我屌你老母

大家幫手推一推唔好再比人中伏入去做

有做過嘅就知佢幾西，唔洗多講

你咪慢慢攻擊我，我都知你係邊個啦

點啊經理，唔好嬲啦，你咁撚西已經傳通街，你咪慢慢幫我推post

Ben 力士 Alan 阿輝 Zenki
仲有邊個係四眼？

幫推

佢應該食煙加埋身型算瘦嘅

朗豪？幾年前返過一排
記得力士同Alan呢2個, 特別Alan閪到仆街 仲要收人利是dllm

真心想提下大家，唔想到時大家入到去好似比人撚狗咁，細佬我今日已經當住比班人面前屌左好多次，當狗咁撚

幾年前考完dse做過幾次炒散，啲經理真係幾西，串77咁，做完之後領悟到飲食業係畀狗做

後尾入咗hku，轉玩補習，唔使畀人屌

推

力士係咪賣球場場紙嗰個

有冇屌返佢地轉頭,唔洗忍佢喎

Richard 好好人喔

駁唔到